轉會身價估球員

超簡單

有隊徽太易估

E.Hazard

係

kepa
hazard

kepa得返15m?
會唔會跌得太誇張

本身都唔出名

全英超撲救最低 唔覺有人會想買

出名廢

講真全盛米勞列仲勁過佢

無既仲難估
d估值係佢up